一人一個最憎口頭禪

唔好玩啦
玩你老母

有咩留返同個官講

都係觀點與角度姐～

唔知點解呢句就係有陣柒味

啱呀

啱啊 屌你老尾十句入面有九句都係啱啊 仲要加埋嗰啲死人語氣

唉，你中意啦。

同埋！

我錯哂喇得未呀。

講起都燥

講呢d <----

呢句比人玩到好爛

對唔住冇睇標題 但係我揀唔落手 兩句都好憎

認真呢

想你幫手一開波就話「哦冇呀，其實乜乜乜」
你搵得我姐係有野啦冇乜撚野丫

到底係咩玩法

聽到都想鬧臭雞

xx寶

係開心既

我心諗

哦
就到
塞車
咁咪好囉
咁幾好呀

係咁架喇

啱啊
對唔住囉

斷人衣食如殺人父母

硬係覺得通常講得呢嘅人都係偷呃拐騙開。

積下口德，收下把口

我講笑果陣會咁講

認真咩

吹到

會唔會你諗多左

哇屌你咩人地真係塞車點算
下面兩句就係諗唔到點應就咁講希望end topic